ig girl(被人玩) 保證認真的

是咁的,我問個女同學拿了個ig,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的ig我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的ig,真的不同
you have why play me??

講乜撚嘢啊

你噏乜鳩

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

你講野講到咁19，係女都唔so你啦ching

毒撚到連字都打到一舊舊

有請老屎忽進場

But nei love kui ma
nei must angry her not down

msn

Nei gong mua arh

連登已死

1999

你係咪想講你問條女拎ig，跟著你傾傾下你懷疑佢比咗另一條女個ig你，跟著你問第二個人拎多次佢個ig，結果發現佢個ig唔同，佢真係比咗第二個人嘅ig比你玩鳩你係咪咁呀？

你咁簡單嘅嘢都唔識描述咁弱智唔玩你玩邊個

成班新會然
撚狗咁撚

真人真事

她不是她 是另一個她

Icq呀

y u so smart ge

真心驚有人睇唔明

咁你咪好聰明囉！

樓上成班00後

You have why play me

全部都新會員 痴撚線